其實連登仔係咪以為手足真係識整炸彈

整炸彈既材料本身已經好撚難收集到
高登都出過POST問

無人答到
基本上我好肯定如果有一日香港出現左菠蘿都99%係工聯會整架啦

唔通公開講recipe咩on9

全香港最熟炸彈既人
一係工聯會
一係人形屎爆炸品處理科

咪係
連登吹撚哂風話手足會玩炸彈
有閪本事咩
工聯會唔洗半日已經可以用菠蘿核平香港啦

連登仔最多咪萬樂珠加可樂

下...連登各位咁強
我信架...

連登仔不嬲都係咁
月入50K UP
180CM高
條撚30CM長

咁你信錯人
上連登勿認真

我個fd都叫我上連登勿認真
但我當連登就係新聞報導
可以了解大家最新既思考動向

樓主講得最岩既就係連登仔≠手足

咁你肯定比五毛帶撚哂風向

你親自落場就知
連登係平行世界黎
特別CC台係黑洞 同支那01風向一撚樣

想問問CC台即係咩台...

哦我get到了...

你想引人講，然後等警察拉人？網上講埋方法實拉得

上連登勿認真

手足識唔識整我唔知 宜家上學乜都學到
但手足唔係on9唔會乜準備都無就出黎
Btw 睇wiki 火魔好似都計炸彈

連登同TG係兩個世界

麻包裝都唔出你信會用土製菠蘿

只有一種人識整

就係黑警入面既拆彈專家

完

就算民間有人知點整，果堆原材料都係受管制/戰略物資，唔好當海關or負責果d野既政府部門係流先得架。

整燃燒彈唔難，要燒大把野可做到

要爆炸，就唔係咁簡單，就算你用普通lab既物資去整，要追查都好易搵到你，因為你買呢d野實有記錄。同埋要高爆，個材料量一定唔少，d鑑證一分析到個成份就大把線索

咪就係
麻包袋連個麻字都未見到
炸閪彈咩
得工聯會同狗隻識

原材料全部受到管制
你化學撚就算要買都要登記黎買 講埋FOR咩用
所以一般市民無可能入到手